想要絲打唱歌氹我教教豬

🥺🥺最好唱完加句 「肥豬仔 要教教啦」

肥豬仔 要教教啦🙈

訓啦柒頭

唱歌？

絲打-.-

又呢個 有無啲新意-.-

有

Wtf聽到我呢個女嘅都覺得好sweet

yes

聽厭咗

靚仔就唱俾你聽

笑撚死我

屌好cute

158cm 90kg 你想像下靚唔靚仔

係要氹瞓覺=.=
唔係人身攻擊

搵唔到

Ching我仲高過你.....
唔怕！youtube大把女女唱俾你聽

瞓覺呀傻閪=.=

真係好正

仲要無唱歌

吓....158仲唔夠高咩

想聽女鬧我瞓啦柒頭多啲

#3

夠高呀 如果後面兩隻字調番轉嘅話...

我係咪溝唔到女孩子

會有15幾嘅女仔欣賞你㗎
我對你嚟講高左d

屌你老母
搞到我扯咗

我想要高過我嘅女孩子
是咪妄想

只要個女仔接受到男朋友矮過自己咪得囉
我就自問唔係幾得但有見過街上面有d咁嘅couple嘅

想要個2米嘅女孩子是咪發夢

我3米添呀

恐龍

等依位巴打唱歌比你聽 好撚好聽架

咦俾你發現左

把聲好似唔錯但用錯喉嚨黎唱
勇氣可嘉 我俾10分

我
2米絲 有精神病

恐龍強

瞓啦肥豬西

點解你知我好精神病呢味

唱歌呢

ching幾歲

28歲😣

扮啦你

真

28咗幾多年